孫文話要聯俄容共，唔係聯美。港大學生聽日舉美國旗，國父一定會好傷心

唔好忘記國共內戰點解會輸，就係因為俾美國出賣！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

你歴史觀真係得啖笑

得啦五毛 瞓啦 睇下你開啲post都知乜料

睇下國父遺囑，寫話要貫徹國民黨第一次全國代表大會精神，第一次全國代表大會就係講要實行聯俄容共政策！

咁我地反共佢係咪會激親佢？

唔係反唔反共的問題，而係美國根本唔值得信賴。

2019喇

請善用起底功能

美國1946年出賣中國人，2019年就唔會出賣香港人?

是撚但
無興趣同你使中国人

親，翻牆是犯法的

而家國民黨都變埋共產黨你仲講呢啲

蘇聯同普京帝國比? 另外台灣國國父傷唔傷心關你香港人大陸人撚事? 要唔要理埋邵逸夫，黃克競，莊月明感受? 利申讀港大

孫中山如果復活見到中國咁即刻激到吐血身亡啦
自己既黨又變左國瑜黨

香港最繼承到孫大炮遺志嘅人係咪十一哥？

不堆文回覆

債券還唔還係債主話事， 美國要你還就還， 咩袁世凱債券， 債主肯出黎叫佢後人還一樣野， 幾時輪到你條垃圾搶豬窮撚五毛帶風向

其實孫大炮點解做到國父？
有咩功績？

孫中山泉下有知你開咗咁既鳩post都心諗你做乜鳩

佢係中華民國國父
唔係香港國父
香港依家要 聯美滅共

孫中山送埋江山比袁世凱tim
根本1911年打後既孫中山係罪人多過偉人

孫文? 打飛機就有佢份

孫文之所以被叫做國父，其實都只係國共兩黨爭道統下嘅產物。

要數革命志士，數到黃興，有排都數唔到孫文。

喺西關屠城一役後，已證明孫文根本只係一個軍閥，仲要係打親仗都輸嘅軍閥。我真心覺得段祺瑞都好過佢。